【打坐炒股下世投胎過矽谷】之地產股貳 (從支爆地雷中找黃金)

𠵱個板塊有得特殊，啲數可能有滯後，所以彩虹圖冇咁準

有時間會修正啲數再做一次

果然爆發力同跳樓度都好勁

推

mean sd 係用maximum likelihood?
定就咁sample mean sd?

港支地產都開始信唔過

中間個mean係幾多日嘅mean

個mean係幾多天線？
50天線？

姐係overall P/S 嘅mean? constant嚟？

sorry啊ching唔係太睇得明，好想自己都plot一個咁樣嘅graph

同埋之前睇過本書講地産股應該用PB or P/RNAV

大陸股情況特殊所以用P/S?

幾時玩埋中國物管股

屌你個閪個個發唔到債 就拆物管cap水

呢個價位好有信心一入完Trump trump twitter講兩句/淋病發作即輸兩成 睇路

講咁多數據 你有冇落場先
冇落場講咩都假

plot咗，但發現彩虹線無樓主咁smooth...
用咗trendline?

啲數係咪堅先，你又 provide 咗我一個 option idea

點解唔堅

btw 用 ForPE睇就underpriced
TTM PE 就 fair price

本身諗住等佢跌吓先買，但睇彩虹圖原來依家已經要買